失眠可以點算

一閉眼 個腦自動諗野
但係自己明明無咩壓力
訓兩三個鐘自動醒
好辛苦

唔好諗嘢 放空自己就瞓到

訓著咗 3個鐘就起身

好快就會起返身

試下慢慢放鬆，由手腳開始咁，就好快瞓到

定係你已經瞓夠

做適量帶氧運動—> 累—> 身體會想休息
再唔係就係臨訓前播住大自然嘅聲訓，好似雨聲/森林聲/雷聲，個人會放鬆d

食寧心

我今晚試下

11點訓 2點起身 真係夠咩

我會試吓 多謝爸打

飲醉都係好方法

smoke 到stone 都係

同smoke一樣 太傷身喎

你個名

諗咩 講比其他人聽下 有時要講出黎 唔好放埋一邊

睇漫畫

掛住我咪出聲囉

難啲講出黎 只可放係心到

少睇漫畫

都係你對我最好